自家製MV《麥浚龍-困獸28》(浮生路revolutionary road)

第一次做，多多支持
俾啲意見

//踏入28歲轉到人生另一個階段
卻慨嘆再不復少年時的勇悍
家庭的負擔、工作的壓抑、困獸的自由
再不能夠活出自我的生活
歌曲的內容剛巧與電影《浮生路》(Revolutionary Road)有點相似
所以就跟大家分享，希望大家喜歡。
向juno、林夕、澤日生致敬。//

幾好

hi eason

Hi

俾啲comment呀大家

pish

俾啲意見

多謝你呀 你係唯一一個應我

Eason